早洩開始包裝自已係受害者

前幾日唔係好威叫人開嗰個咩
講到lihk別有用心分化高登搶人咁，D口吻十足D藍絲廢老
依家係你條傻仔趕客啊，你睇呢度，有on9比賽，有9up, 時事台無私怨互屌，仲有好多絲打,D post高汁幾十倍，呢幾日笑得仲多過成個月上高登，你條仆街不知愧恥，毫無愧疚，仲要委過他人，收皮啦

個gif post真係世界級

一齊屌柒林早舜